[求幫忙尋game]遺忘咗十年前玩過嘅gane

話說自己十幾年前玩過一隻game，好想搵返隻game叫乜嘢名同睇返最後結局係點。因為太多年前所以冇乜記憶，求下勁人幫幫我手想攞返啲回憶

記憶中:

1. PS1 or PS2嘅game嚟
2. 人物操控方式係好似GTA嗰個角度
3. 劇情我控制住隻角色打拳頭交順著劇情不斷打落去
4. 我要打好多充滿肌肉嘅boss
5. 隻遊戲係打人，拳頭交為主，唔係神話or妖魔鬼怪嗰啲劇情
6. 有一幕印象好深刻就係一間屋入面推開對大門，之後要打一個充滿肌肉嘅黑道boss、有一關係喺一個地下fighting club咁要一口氣打三個boss、 有一關係過咗一條橋，之後見到一座好大型嘅機械嘢，印像中好似要用鎖匙打開一道暗門，之後入去打唔知乜嘢再搞掂嗰座機械嘢、仲有一關係要同時打一個金色同一個銀色嘅大隻佬

希望有人可以解答

Crisis Beat?

google咗唔係

SAINTS ROW?

係唔係黑街霸主

God Hand，啱啱搵到了！